陶傑同陳雲同立場？？？

陳雲傻嫁 >陳雲又好似錯唔晒>陳雲好勁一早講出真相

愈來愈多高學歷知識份子屌柒恐懼撚

我飲水
陳雲飲水
我=陳雲

我都想屌柒你條恐懼撚肯回應我未屌你老母唔夠人講就連回應都唔敢回應